(求救)打機嗰陣個MON貶下貶下

各位巴打
我發現用部desktop打機嗰陣個MON會貶下貶下
一開始打嗰陣都無乜事
但打得耐嗰陣就會好似條片咁
每撳一下mouse就貶一下
我部機同個Mon都係1個月前新買
我部機係用r5 1600, gtx 1070
mon係LG 24MP88
應該唔會係插唔好/hdmi線有問題
有無巴打可以幫幫手
唔該哂

補充返
我塊底板係技姦ab350m
頭先重新裝過graphic card driver
但情況無好轉
仲要個MON眨左一下之後自己幫我熄埋game

個顯示卡driver試下用舊一版

唔該哂巴打你
不過都係唔得